旺角有咩性價比高餐廳

好坐，150內一個人

hesheeat
記得用埋eatigo

麥當勞

沙嗲王

計埋油麻地/太子
食日本餐廳呢

cafe de coral

吉野家

兆萬日式放題

我入面識人，可以同你講呢間啲嘢食賣貴出面兩三倍

大勝丼

花園

翠華

認真 , 廣華街 天機棧

佢唔算太平 , 但係我覺得佢比得返個個價既野我

炎天丼

富泰家

名寶石

新森林

大家食

下次試吓先

奇香冰室